油麻地店舖招牌墮下三人傷.

油麻地一間遊戲機舖有招牌倒塌，擊傷三名在店舖外[size=5]南亞裔[/size=5]男子，其中一人頭部受傷，在深切治療部留醫，情況嚴重。警方以涉嫌高空墮物，拘捕 50 歲遊戲機舖女負責人。

其中一名南亞裔男子頭部被擊中，傷得最重，要用頸箍固定頭部，送到伊利沙伯醫院深切治療部留醫，他 36 歲、持香港身份證。另外兩名輕傷的南亞裔男子 26 及 31 歲、持行街紙，分別頸、手及腰受傷，送到廣華醫院治理。

跌下來的招牌面積六米乘半米，倒在機舖對出的行人路，連石屎一同墮下，有些有手掌般大。招牌鬆脫的騎樓底離地約三米，鋼筋外露，警方拉起封鎖線。現場是南京街 6 號，下午一時許一塊招牌突然塌下來，警方指三名南亞裔男子當時正進入機舖。

機舖另一個出入口都安裝相同的招牌，事發後警方圍封出入口，不准途人經過招牌下的位置。屋宇署派人到場調查，認為這個出入口的招牌沒有明顯危險。據了解，警方初步調查，機舖安裝招牌五年，懷疑是日久失修導致意外。警方以涉嫌高空墮物，拘捕一名 50 歲機舖女負責人。

今日睇到新聞播 我一路吃飯 一路笑

抵